屋企人係咪俾人呃緊錢，好擔心，點算

佢話馬來西亞起緊一個好大嘅樂園，有咩美國區，咩法國區，入面有好自由神像嗰啲，

話要遊嘅要唔知幾個月先遊得晒，啲人就去嗰到就環遊全世界咁，

跟住佢就去投資唔知幾多萬入去，

而家又話要去馬來西亞嗰到，話個樂園動土佢要去睇，

但我好怕佢再倒錢入去啲老千股到，

一同佢講人地呃緊佢，佢就狂鬧我，我又唔知所有內情，又唔識點解釋俾佢聽

之前有排因爲咁已經嗌交嗌到反面咁濟，又話點會呃佢嗰啲，

而家仲要去埋嗰到，我可以點做，求教

Sorry,可能有啲199,太心煩

啲師奶係on99

咁咪去睇下囉

真係有件野既 , 咪當係投資

件野唔存在既 , 咪由佢死左條女

中左毒既人係咁上下架啦

抵啦on9

抵比人呃啦咁撚柒蠢

叫得佢地去一定有個樣做俾佢地睇，唔係點氹人落答但我就唔係好信有啲咁on鳩嘅樂園係馬來西亞囉，westworld咩

睇人仆街

都係嘅但太多錢真係好心痛

有冇咩投資推介，想佢過檔

個樂園係我搞既，係真係存在

水魚係抵死

係咪乜撚野MBI / MFC Club

由佢死啦
用錢換番屋企人

淨係識佢個公司叫sky雲世紀

似係

利申: 老母身邊有人係咁遊說佢玩
聲稱一年七萬變三十萬

係咪俾人呃完冇手尾架咁嘅其實都接受到嘅，我真係乜都唔識

我估佢已經放咗幾十萬了，聽佢身邊啲人講

梗係唔好比佢去喇
又唔係自己地方 出左事要救你都好難呀大佬

咁無辦法

唯有報警

佢放哂D錢咪醒囉

世界之窗

好似係要當事人報先有用

講真，報警冇乜用

幾十萬對於你屋企係閒錢定好多先

唉，真係好撚蠢

上google一search就見到好多文/片
試下了解個騙局點run再說服你阿媽啦
(雖然中毒太深好難說服)

唔少囉，未到急用嘅，都仲有錢開飯嘅

咁少 人地咩陽光工程7萬變1000萬

咪即係1040陽光工程，MBI個D層壓式推銷
呃到冇人呃既時候整爆條鏈
蝕錢既拎唔返，有賺既當晒跨國詐騙集團拉人交數，再同最高層個D分紅

世界之窗？

你出黎做野未
如果做緊野既就試下軟硬兼施
一方面講道理，一方面經濟封鎖你阿媽

可能我阿媽個fd揾唔夠下線(水魚)

今晩就試下心平氣和咁同佢講下，佢太硬頸又要面，次次一提就叫我唔好得戚，搞到我都唔敢再提
btw 感謝巴打諗起都心痛，而家好啲

未做野我廢讀書又唔叻

自己醒水賺多d錢 遲d養佢囉
希望佢爆煲唔會痴線啦

睇過，其實都知係啲老千野，但係唔知可以點做

香港集資都有機會呃你啦

咁邊個呃你屋企人入局？
佢擺左幾十個落去又同你反哂檯應該都係信到十足十

講道理應該講唔掂喇，而家最重要係唔俾佢再擺錢落去

我就係怕，佢太迷，真係諗住自己就嚟發達咁，到時乜都冇真係唔知佢會點

唔好咩都大陸feel

港澳台都好興依d騙局

咪又人fd搭fd咁俾人叫，佢俾人呃得太全面好似仲有其他，但我唔清楚

其他屋企人知唔知？
果幾十萬對你地唔係大數目就事少
最驚佢迷左落去，越放越多錢，搞到個人痴痴地
同埋到爆煲果陣唔知佢點面對

thx bro原來已經有post

屋企得我希望勸到佢

巴打加油啦

多謝Delap兄

其實呢啲情況 屌柒佢都要
就算幾十萬對你地嚟講唔算多
都冇理由助長班仆街 等佢地可以呃更多嘅人
試下畀佢睇google search result囉

老實講,由鳩佢死啦
無得救,同中左傳銷毒既人一樣
呢種人永遠覺得自己無錯,你勸佢係阻住佢發達
唔輸到仆街唔會醒
你係精既,將所有有佢名既野,樓契果d收起晒佢
如果唔係變賣家當佢都會照玩

有屌柒過佢，佢仲話唔認我做女添搞到冷戰咗幾個月，今次真係可能要心平氣和啲先

好彩屋企冇樓

無用架絲打,唔係話打擊你,老豆有親戚中傳銷中到又賣樓又借大耳窿錢
呢種人已經勸唔到,佢地個價值觀已經同正常人唔同
你永遠叫唔醒一個扮訓既人

如果佢唔撚聽
唯一方法就係去搵下線
叫你老媽落力D出去呃其他人啦

咁又唔好一野打沉人
唔通睇住個阿媽沉淪咩
叫極都唔醒先放棄啦

Sad but true

睇樓主咁講已經叫唔醒
連女都唔認都要繼續玩落去

真係，我諗佢真係扮緊訓，send埋link俾佢都唔信。自從佢玩埋啲咁嘅野之後我地關係差咗勁多，日日鬧我，我當佢更年期算，係呢排有好轉

啱嘅，其實錢嗰到我都唔係太在意，係怕搞到家不成家

因為佢地覺得輸少少可以換到更大既回報,然後一直一直倒錢落黑洞
如果個老千識玩既,會釣你老母引,佢輸一排就比佢贏返少少,等佢覺得唔係無底洞而係真係有回報
佢地永遠唔會發現自己已經輸左好撚多落去
到佢發現既時候已經抽唔到身可以準備破產

樓主善長人翁

借埋大耳窿就真係驚了

佢成日話啲錢係佢唔關我事，我已接受了

認真睇住佢唔好比佢去借
之前個親戚就係咁走去借,借到比人淋油

借都唔係最衰
你要小心你屋企人d身分證,有簽名既文件
唔好比佢拎你地去做擔保人

真係要睇緊啲先得，佢成日俾晒啲資料人等人幫個搞，真係好撚柒岸鳩呀

屌，好似做齊一半。。。

聽個名都知係老千

由佢死la

RIP
之前親戚搞埋其他人最後搞到報晒警

智力低

我同番佢講啦

係心理學上黎講佢會覺得呃佢果個人錯而
死不悔改，下次依然會繼續中伏

你都係用盡力屌醒佢啦 醒唔到就真係一世

心痛？d錢好似唔係屬於你

佢時辰到
鬼暗眼
要俾人呃既話身邊人講乜都冇用

成個馬來西亞都玩唔到幾個月啦

我會架啦，至少唔好所有野交晒俾人外人

又係龐氏騙局！？

我呀媽都成日比人傳銷到
佢又容易心軟 我都唔知點同佢傾好

屋企人俾人呃咁多心痛啫，唔想見到佢痴線

唔好一開波就屌佢，一定只會屌番你轉頭令件事更冇彎轉

而家呢個sky搵大錢係佢既faith,佢已經洗左腦信到十足十，你試下動之以情說之以理，平心靜氣關心下佢點解要咁做先係冇錢洗定受其他人梳擺，再開google youtube俾證據令佢信服

雖然唔知你屋企背景係點但人心靈空虛就好易沉迷落一樣野，你多d關心屋企人啦

加油吖本身都諗住唔理，但唔得了，一齊打醒佢地

Agger

係呀，試過鬧真係行唔通，我明明係關心佢都要俾人良心當狗吠，唉

一時唔記得咗，開post其實就係驚呢樣

依家最重要唔好俾佢去
屌一陣俾人以為好有米標鳩你老母參啊 兇鳩佢啊之類點撚樣算？ 啲落後地方你想救都煩

人貪心就會出事，無得救架啦，你做左d野自保先啦

如果佢最後真係賺左好多錢跟住話唔分俾你，咁你點算

佢好似同堆on9一齊同公司去，諗下點叫佢唔去先

冇所謂

我冇預佢會分俾我

好啦，我會醒啲架啦

幾時出發

小心收埋自己身分證啊之類啊！！
一陣佢要借錢之類做左擔保人就恭喜你啦

我啊媽都好似中左傳銷戈d 間嘢好似叫億嘉國際 間嘢應該係靠賣化妝品拉人入局 咩買夠五支定十支可以做會員 一邊賣貨一邊賺錢 同老母講過似係呃錢 佢聽唔入耳 係咁叫朋友買做會員 好驚佢越踩越深

唔知book咗機票酒店未，因為係間老千公司同佢地搞

賺到先口響啦

有冇其他屋企人 一齊屌佢

你自己都要加油呀我都唔知可以講咩了

你個d無咩事，伯母搵唔到人幫佢買就會自動收皮，不過問清楚入會費幾多，太貴就屌醒佢

屋企人得我，其他親戚有同佢講過但都俾佢鬧翻轉頭

d 金融公司連外國機場車位都可以買黎當投資，應該都係搵笨柒多

嘩病入膏肓....
好難搞

搵社工幫拖勸/報警
你一個人搞唔掂
一係搵fd扮受害人埋佢身點醒佢
你放得佢去大馬 9成返唔到黎

有錢嘅就無腦
無錢嘅就有腦
世界嘅法則

冒住俾人趕走嘅風險再勸多次

呢類騙局玩左咁多年都仲有人落搭

因為佢地一早洗晒受害人既腦

見到個枚有幾疊水，講自己賺左幾多錢，三魂都唔見左七魄。

到你發現左開始講佢間野點呃人點唔好，你越鬧但只會越有反效果。
因為佢一早將你會講既野打晒預防針，受害人只會覺得佢地講既野好中，就越信佢地。

越南爛尾樂園耗資百億 如今成養牛場

比呢單新聞你屋企人睇下

我老豆做緊 唔知高層定乜 總之上哂腦
btw想知多啲你屋企人嘅野 分分鐘係我老豆啲下線

多謝晒！我都諗緊點說服呢單正好

邊有咁大隻蛤乸隨街跳
明明呢句係上一輩傳落嚟
但係最唔了解 最易比人呃既又係上一輩

其實呢啲相似的騙局我好似都聽過好多次
點解仲會有人覺得呢啲咁大既投資建設會搵啲師奶咁少既個人資金做投資
係都係啲大財團一舊舊錢扔落去啦

有時真係會諗 點解物競天擇無淘汰到呢啲弱智基因

佢做緊呢間？係咪叫人投資世界五洲風情莊園？

我老豆上腦到覺得人地做野係痴線 學佢咁呃人就岩
佢又真係每個月攞到幾皮野返黎 仲話年尾仲夠錢買樓
佢每次叫我同佢玩 我都睬佢都有味

人蠢囉，正傻鳩

好彩你係上線

係呢個 佢日日提SKY 肯肯定係呢間
有提起過馬來西亞莊園 間公司仲成日叫佢去旅行
之前先有班高層去左馬爾代夫
9月中去台北
再唔知幾多月去沙巴

屌！係吖，佢都有去

都唔撚明香港點解可以合法搞有貨傳銷咩規管都冇
公司樓下有間幾層，日日一車車大陸人入來
又勁多師奶

去咗馬爾代夫

我老豆應該識你屋企啦咁

唉咁都有相認，真係慘

去得個啲好似都係高層 唔知咩六星五星先去到

咁都有得相認
btw 大義滅親啦

我想好耐 但佢又真係搵到錢 我講乜佢都唔會聽入耳架

咁係咪有錢賺架？你咁了解嘅我真係聽都唔想聽

佢每個月都有幾皮野攞返屋企 仲有佢日日同人微信講電話講到大大聲 加上我又八卦 應該都知幾多野

咁你老豆去唔去馬來西亞？

啲老母成撚日唔聽人講野 有啲錢就貪心 諗住錢搵錢 學人講投資
淨係識睇CCTVB 聽人講就變左做自己既諗法
都真係會有一刻諗 不如由鳩得佢比人呃哂啲錢算數
因為真係無氣再解釋
解釋佢又覺得你疫佢意 ( 唔好意思唔識寫

佢仲一口覺得自己好醒你乜都唔識嘅語氣先死，本身都諗住由佢，但又怕佢去到咁遠有咩事

去啦緊係 睇動土吖嘛

幾個月成個馬來西亞都遊得曬啦

呢d咪叻囉
起碼知道自己角色係呃人果個

樓主老母咩新鮮蘿蔔皮以為真係有人搵佢投資
定係覺得自己好醒係呃緊人果個

真係on9先信

你同佢講
好地地會搵個平民去投資
而唔係搵個大集團？

佢仲催眠自己叫人落答係行緊善

而家睇睇下 樓主屋企好似仲高級過我老豆

到已經中毒到咁？點解你仲會覺得勸會有用？ 一篇爛鬼新聞就叫到佢地返轉頭？
人地諗過度過 手上實有大把濕究新聞/研究/報告詳細過你專業過你 鬼去理你

明白你心痛父母感受，但你要接受現實 佢地已經無撚得救既心態 唔好再咩勤 勸到一早聽
覺得仲有得救盞你自己做到個傻閪咁
總之食硬唔食軟 一次過炒獲金既離家出走乜乜柒柒都好

好！要mark低

應該傳銷果類野黎，馬拉係咪真係有咁既地方發展緊
係既話叫佢食左第一水好走，唔好貪

我都知但點都試下先

其實係呀，
唔知有冇，但聽落真係好流囉聽落咁廢嘅樂園，吹到咁大

早走早著呀

佢有幫我開戶口 不過我唔撚理佢

仲要跟到人去
人地實進行洗腦式教育啦 唔呃你呃邊個
點解可以貪心成咁 聽到賺大錢就濕撚哂
到時衰左就會好大愛咁話係為屋企架喇

笑咗，佢都有同我開

其實係咪逼貴園個樓盤呀

咩森林城市定城市森林

睇D垃圾AA講，話咩新加坡既後花園

呀，好似冇，佢同我開嘅係第二間野

唔似喎，話話係玩架，如果係我都安心啲

你跟埋去啦~到時如果要寫支票/lok卡都阻止到...

問下我去唔去得先

唔好再刺激你呀媽， 你越刺激佢佢越唔甘心畀你睇死
最後一獲熟

同你個名一樣，對啊，佢性格正是這樣的

傻閪無藥醫

自己親身俾人sell過
話必升既股票 又話咩幾個月就將你投資落去既錢double 再過幾個月又double...

你話sell呢個？邊有咁著數嘅野架，勁過股神

咁著數sell佢果個都發左達啦

由鳩佢啦, 冇得救架啦
下次鬧交拍定片
佢知俾人昆咗返黎問你拎錢果陣, 你瘋狂播條片俾佢睇再大大力屌到佢上天花板
一蚊都咪撚俾佢呀

南寧馬拉版

投資以太幣

唔洗話咩去到先洗腦
整份agreement
幾多日後唔注資2000萬等同放棄已投資金額
再話係參觀既保密協議

癡撚線公司

咁撚on9嘅野都有。。。

應該都係因為有更on9嘅人

傻西先中招
建議樓主都去驗下智力

ok

咁都信
樓主屋企咩經濟環境？通常窮人先咁撚on9

老母中過網上情緣

仆撚哂街

搵個過來人點醒你阿媽啦

咪窮人囉

跟fb啲撚屌投資鐵路好過喇
遲啲成條高鐵一帶一路個啲全部有伯母份

樓主好儲定錢準備父母身後事

+1 屋企有人中左
屌

唔係樓主講個一隻
但亮碧思個啲
成日覺得打工冇撚用 又話怕退左休 睇醫生要比一大舊錢 所以先要做呢啲
話呃人既又唔信 成日話好多人成功
而家見佢成日玩wechat 陌陌呢啲app識人
仲當屋企人係啲潛在下線咁sell 同關心就覺好撚嘔心

收埋佢件護照 去完洗腦鴨仔團
發生咩事真係冇人知

樓上有巴打話老豆個個月收到錢
可能只係唔認衰鳩吹嚇鬼咋
同倫敦金mk一樣借錶借車扮成功人士
點都好 睇緊d屋企人

佢真係有錢 一舊舊咁攞返黎 不停去旅行但之後仲幫我交到學費

我諗錢就真係會搵到 不過污衊錢 但係咪比班高層呃緊都未知

老母都中撚左呢個MFC Club / MBI
日撚日放工就玩呢個所謂嘅「平台」
軟硬兼施要打要鬧都試過話係假係呃人嘅都唔信
無讀過書嘅人真係好慘 真係信咁大隻夾鴿拿隨街跳
中毒太深救唔撚到 唔知佢擺左幾多錢落去

笑鳥，當個個都係傻兜

呢個我真係未必做到踢我出街都似

真心唔知佢個情況係點，因為佢都好似係今年先開始搞

仲有呢D騙案
30幾年前 我老豆又係差小小比人呃
叫佢投資美國唔知咩公司

呢句真係心聲，我地都好慘

因永遠有啲傻仔發埋啲發達夢

送哂兩個去餵狗算啦

好啦請你食啦

絲打你有冇興趣問下你老豆去嗰邊睇佢地動土是做乜狗的

我會問下 佢未返屋企 應該去主持動土（？）或者睇下起成點掛

淨係wtsapp叫佢小心啲個人資料同唔好亂簽名就已經唔再理我，講乜都唔應，痴線由得佢俾人呃晒就啱啦

當無左個老母啦 佢呢種情況就算輸到仆街都唔識醒，只會怨天怨地。
你要做嘅應該係自保，唔好俾佢利用做擔保人借錢，同搵定屋搬，一個唔好彩真係走左去借財仔，睇佢個款都無錢還，你都可以唔洗上身。

係咪叫藍天國際
日日都一車車大陸人上去個好鬼既office唔知搞乜
搞到成棟大廈烏煙障氣